新港城五名被濫捕既保安獲「無。條。件。釋。放」

黑警話要低調，叫佢地千其唔好俾人知道佢地純粹嚇鬼

大家應該配合黑警，一人開一個post唱通街

保安們，以後遇到事，要繼續阻止黑警違法行為，唔好同利是作對

大家一人一post唱通街

Push

好波

都夠慘啦
無端端比人搞到手停口停

死黑警無一個係無辜

有冇source

黑警不嬲鳩拉
純粹煩你同打9你

班友過年收左好多利是

推

仲有美孚以一敵幾十既保安都令人尊敬

push..... respect

推，順應黑警要求低調

翻牆啦